齊來掉念查比恩高斯一眾球員😢

一眾巴西球會宣布會將球員免費借給查比恩高斯，以及未來3年豁免球會從巴甲降班。

另外巴西總統特梅爾（Michel Temer）宣布全國哀悼三日。

市議會決定全市哀悼30日，期間所有學校課堂取消；及取消一切聖誕及新年活動。

#Respect

Rip....

國殤

RIP

Rest in peace

好地地一隊波

好sad

rip

無諗到自己有生之年會見到有球隊空難
三個人係更衣室個張相真係

依隊好波黎 好難過

好心痛
rip

So sad 😭

Rip

\|/
無心機賭波

真係心酸
尤其是見埋張相

新聞見到D片段，唔開心左成日 唉

悼念，唔係掉念

我見商台有新聞報話唯一死淨果個龍門隻右腳都要截肢

悼念呀